有無人玩LULU豬？

仆街買咗一盒八隻運動版
有一隻重複

重複左邊隻？

雙手舉鐵個隻

你有無揸iphone同exercise ball? 我多左

我無揸iPhone
交換嗎？

我多係Dumbbell Workout個隻

XL個隻正呀
邊到仲有

邊隻 綠色定紫色？

現時點到買 去carousell搵下

綠色個隻

千鳩幾一隻

出糧先敢買

好撚過癮個隻
但又好鬼貴

咖啡店長豬同健身豬xl抽唔到

今日去美麗華見到XL賣晒

又要食炒價收

炒價不了
太癲

鬼叫自己黑仔 3分1機會都唔中

好在頭先買咗一盒櫻花就中特別版

之前好鐘意
但其實佢到底係香港定大陸野黎？？

咁好彩 我全盒抽都唔中

大陸設計師

我見櫻花盒寫殘體

個身體透明